屯門有廢佬天橋插支那旗930,2330

有冇屯門牛出嚟do sth

6隻廢佬
附近1eu,4 dog

邊道

折左
THX